科大印度生入侵電郵 扮教授要求同事出「指定試題」

印度男生涉入侵教授電郵被捕。消息指，本月初一名攻讀科學的印度男學生（21歲），在學科考試前一日，疑入侵一名姓劉（41歲）男教授的學校電郵，並利用其名義傳電郵給另一名負責出卷的教授，要求該教授出指定的考試題目。但由於考試卷早已印好，故出卷教授未有理會，考試題目亦未有受到影響。

據了解，2名涉事的教授當事並沒有為意，直至上周四（12日），2名教授閒談時聊到此事，始揭發事件，2人立即通知學校的資訊科技部，經初步檢查後，懷疑劉的電子郵箱被人入侵，商議後決定報警。警方初步調查後，於昨日（14日），在香港仔一單位拘捕涉案男生，涉嫌「不誠實使用電腦」，案件交將軍澳警區刑事調查隊跟進。

據悉，涉案印度男生並非交流生，事後有人指自己雖然主修科學，但素來對電腦科有著濃厚興趣，是次犯案只是一時貪玩，想一展身手，事後感到十分後悔。

應該叫同事send多次份考卷copy畀佢，咁就滿分了

google面試
我憑咩請你
就憑我hack入你公司自己send封信黎interview

咪傻啦，一早自己create左張員工證比自己內部調遷啦，仲in乜撚

所謂入侵係真係hack定偷睇密碼
如果係hack幾型

印度仔d it唔知點解咁撚勁

Hack既話要入到學校個mail server 幾勁

Indian

屌佢老味讀science讀到cs都咁勁 我讀cs仲要讀過hacking course都係讀到屎咁

ust南亞仔

印度佬IT

UST南亞仔

呢d case係美國可能已經比人請左 係香港反而

有原因既......

得啦得啦屌你老母 吹撚到外國犯法唔拉

主修科學，但素來對電腦科有著濃厚興趣
歡迎過檔

想一展身手

呢啲人才黎
科大比次機會佢啦

入侵到email有份卷重唔夠
使唔使直接寫份卷A+

跟住就比人拉左

重睇啦仆街